五毛最想見到我地分化 大家守住呢條線

唔好放棄呀

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

麻煩樓主巴打幫手推推，急架，而加成街對家文宣，重抹黑，自己友街站都好少，游離票係關鍵呀，幫手討論下點我再整合，大家再幫手推。加入討論下點搞點拆

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊